190923 太子橙旗

又黎

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢 (2)

閃到cap唔到圖

仲舉緊

直接舉橙旗

開咪警告

晚晚ot 太子個班狗肥撚到

人明顯少過尋晚

呢間狗屋真係全城最旺, 日日都咁多人

會唔會好似新年看更咁, 過隔離座收利是

#太子 2159 西洋菜南街只得100人左右

咁快黎料

有少量防暴走咗去水馬後面

一黎就橙旗開槍，今晚無人開OT

如果黑警個帳號無錢就要等立法會批

好似冇舉過其他旗
只係開過咪

例牌玩燈

幾時出速龍

開始多人
但同之前幾次比都仲差好遠

得咁少街坊都想射9人

早d走啦

暫時唔知點解舉橙旗

班記者應該今日開始成個禮拜都唔駛休息

姐係依家唔射催淚彈 一野就橙旗 請問佢地係狗屋入面會有幾危險？你驚咪唔好出來囉

玩少一日強光燈都唔得

韋華高先生 警司 (行動)(新界北總區) 香港警務處 3661 3105
sp-ops-ntn@police.gov.hk

九月尾仲玩狗屋
唔入你暴動
非法集結有排你煩

有三更嘅

有武警既

遊樂會開始有小動作

平日夜晚都橙旗
太子班狗真係唔洗諗住有寧日

越黎越多街坊

現埸上緊網既
謹記班狗11:40-45係一撚定會清埸同你玩短跑包抄放鬼
已經有好多次係咁

今次夜咗 應該唔會有第一波
直接嚟料

有火魔法掉到入去門口個個位就好了

之前出過嘅鏡重出江湖

同我留命去929同101呀

佢係咪當自己拎住塊月光寶鏡

建議留力10月1日

記者唔係咁計架

黃大仙出咗幾架狗車小心

獨媒既直播好撚好笑

十一點好閃水啦...

玩燈玩上癮

波ya波羅me

CLS隔住mon都覺得眼盲

原來街坊都拎緊呢啲鏡

唔好戀戰

太子又嚟
連仔不如開個太子台啦

光污染

需要人？依家可以出黎！

狗屋隔離啲居民

Cls黑警
射盲人

係咪得我見到有野....

2226 深水埗福華街 一衝 3白1藍 往太子方向

咩

已盲

2224 #太子 #旺角警署
藍旗。
#一手

陣間照到司機又撞車

仲有咁多巴士

好似係特登用電筒射記者鏡頭

唔係好似啦

我希望我無睇呢d野既恩賜
我見到兩頂黃色安全帽帽 白衫同黑衫
我希望我係色弱 眼殘

屌你你講一講我都見到
咁岩咋嘛

痴線閃到

安全帽 白色衫

其實喺度講乜現場都唔會得閒睇，只能夠幫佢地祈禱

邊度睇到

上面張圖

枝旗個位

上面張圖 燈光交叉果到

喺狗衝出嚟捕人前啲人都輕鬆嘅

屌我都好似見到個人影

匿埋

走la
圍狗屋好玩咩

係咪準備衝出嚟

白衫後面仲有黑衫

堅...1白1黑

十一點好散水啦 廣傳啦

係現場既就廣傳啦

方便衝出嚟

怕比狗拉既可以試下企地鐵出口個邊真係做宗教活動

X3

小心

入面開P？

咁閃可能又炒車

真.激光炮

#樂富
2044 樂富廣場外5EU，逾二十有頭盔盾狗落咗車，據報有藍絲報警

獨媒把聲

遊樂會好似又有動作

講你都唔信....
人在家中
我覆緊第二個post時 聽到有昆蟲聲 好似翼拍動既聲咁
我又搵唔到昆蟲係邊
平時我真係好眼尖
推開哂附近物品 剩係聽到昆蟲聲 搵唔到
跟住我打開擺床隔離聖經 上次睇緊啟示錄..繼續睇番 由1睇到第12章 終於無左拍翼聲
按番手機....就俾我見到呢張圖

廣傳

唉， 唔識攻就閃啦， be water

準備開咪

咪撚娛樂黑警啦

做咩

cable嗰度做咩

可能又係連儂牆嗰度

下次巴打一人一塊鏡都夠做

後面d mk妹

推

咁岩姐

我都想知

橙旗

藍旗

都唔撚爭氣既， 底今日黑警咁撚得戚

快走

有玻璃聲

又係11點

走啦， 蘋果都唔撚直播， 晒gas, 嫌你地厭悶

嘩， 好驚驚呀， 黑警笑鳩我地咋

圍唔緊要，睇路閃就好

再次開咪
叫記者離開

話可能會有混亂

呼籲記者離開

now都無

人小應該就會清,睇路

屌你老母啦 個個人獨立思考 洗撚你喺度呼籲呀散水撚

#太子
2305 至少3豬往彌敦道
#太子
2304 警遊會1豬 2 24座 3私 界限街去旺角東

梗係啦， 你會唔會晚晚睇魚樂無窮？ 黑警就冇撚計有ot

究竟點解無環保撚屌佢地
又光污染又晒電

應該等緊增援

到場

又係呢招

太子班友不嬲CLS,送極頭都仲有人

因住後面街衝出黎，試過幾鑊，搵多人做哨啦

好多部

幫唔到喇
手足睇路

沖前面落車追 又呢招

突擊

正， 班愛滋警仲唔fat fat

快d等巴士啦手足們

#太子
2309 大埔道往太子方向有10架警車開往太子地鐵站

#太子
2307 石硤尾 大坑東道 3EU 6豬籠 往深水埗方向

大家小心呀

想嚇下人先

九成九包抄
咁多狗車駛過
現場睇路

玩左成個月， 大把手足落單， 班狗絲毫無損先高呀， 好撚難做到

可能兜去第二度再包

新招? 想唔落車就嚇走d人?

經過唔落車

睇路呀現場

繼續玩燈

嚇鬼戰術？

警署好好玩咩

走呀

唔封路比車行 應該似嚇鬼

懷疑係喬裝市民圍狗屋引D勇武出黎

屌你好撚驚

叫極唔走 勸極都咁撚樣

好多防暴堆喺門口

叫極唔走果D鬼黎

agree可能又會出鬼

小心回馬槍

唔走唔撚緊要， 但可唔可以爭氣d, 咪做柒野

利： 不分化

太子站旁邊係咪平時摺元寶班C9? 好似無意識到會清場咁

11:07分有大約8架狗車喺大埔道嚟緊

燒緊橋底？

又想玩臥底狗

圍狗屋有邊次成功/ 有大作用
有冇手足可以講下?

有火，走

燒呢個位,手足們係咪high大左

鬼放火

小心又有鬼捉人

應該有成班女黑警做卧底

玩campfire跳舞開始

見班友咩都無，又出二五狗放火拉人

又11點玩火

燒呢個位有春用咩, 知道D 火用黎做咩未架?

#旺角
2315 彌敦道TOP稍前有一小巴 AM2102 ，車上坐哂便衣

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

為燒而燒

走啦

已經檢討左成日唔重要位置放火=撚消防 狗加速清場.....

早啲走啦 唔想睇到人被狗捉到

火燒連儂牆

dllm仲燒

有火快走

個火

因為咁比人拉會好戇鳩 又唔係起防線

好撚on9

頭先d 車後面兜黎就gg

似有鬼跟翻屋企再拉

呢班冇升智力, 淨係升左勇氣

又玩火做乜鳩

完全唔知燒既作用
又唔包實自己做好保護

我喺咪睇緊重播

咁撚大煙

睇下今日係咪又係11:45嚟料

燒依度到底有咩用，又撚唔到狗，又燒埋連儂牆

點解要響呢度燒咁撚得意既， 咁多位唔燒

呢個位放真係縱火

搞撚埋附近住班街坊

屌 又帶個咁嘅罩.. 要收埋樣呀

閃水啦

前線解釋下呢個火有咩用

啱啱出黎？

鬼已在人群中

呢個行為鳩到好奇怪

有升智力既手足快D 走, 個火好鬼

代表好走啦

又係劇本 派鬼鳩放火 衝出黎拉人

開咪

係唔係鬼放架， 放得正驚比老細打pat pat

閃水既手足記得留意有無人跟住自己尾

清場

班人要死就係由佢，又可能係鬼放做話題

分分鐘聽日封埋果個位，拜祭都得拜

好明顯係鬼燒
呢個位遠離警署
只有lennon wall
意圖好明顯

追逐戰開始

有火佢地就出得架啦

放火代表要退啦

又衝哂出黎了

引開記者>>放火>>放狗

我覺得唔好玩火啦！
係咪狗放，小心喬裝示威者呀！
班狗壓力爆煲㗎喇

一陣又話你分化撚啦

拜祭都冇得拜

有撚勇氣咩， 響果個位燒

個女警有冇出動再放火

就結果論黎講 依個火真係完全俾狗有位入 有理由衝出黎
出口就係隔離 有火要燒點解唔燒站

成件事膠到唔知講咩好

媽， 好撚柒呀

利：不割

唔明 咩新玩法黎

鬼又放火?

便衣狗
跟尾狗

燒連儂牆我好難信唔係鬼做,唔係鬼一定係弱智

劇本已做左幾次
一放完火就會有警車

魚樂無窮 137集

火一放完班狗即到?

我都唔想相信係手足做
但成日燒埋啲鳩位真係好唔掂

消防到 快走
唔好又跟佢劇本

岩岩見有個背心懷疑廢老掉紙皮入去燒, 可能係藍絲做, 順便燒埋連儂牆

消防員巴打又麻煩到你地
唔好意思

我相信真係有真心膠

放L完，有冇作用先！
留力十一啦

個劇本用左幾多次

請大家諗清楚「點火」對我地係乜意義？

火牆術檢討 請廣傳

太子睇到我都悶

比著你係前線你會唔會揀果個位放火
0作用0目的

呢樣真， 中左

大煙到好似催淚彈咁

見到白衫 有頭盔

又有鬼玩火

準備掃蕩

唯有信唔係手足放火
如果真手足呢班真係mk 出黎貪威玩膠放個火話人知自己巧叻叻

留力十一

邊有可能係我哋呢邊放火 燒呢啲無厘頭位 班狗搵人搞事製造畫面?

算啦 MK係雜D 多MK仔都唔奇

mk 仔大把 玩玩下

留力埋出年十一啦， 唔該

好大煙

第幾屆彌敦道短跑大賽

之後見到火
花生友都好走啦
捉左會被自殺

次次實有d真心膠
為啖氣一定要撚狗
一定要玩贏班狗先得
死都唔走
最尾就一車車送頭

次次都哩個劇本。放哩個火好明顯係鬼做架啦。如果唔係無籍口清場同TVB無野報。一來班狗衝到一個半個市民又可以鳩拉。二來又可以將個責任推比其他人。

準備鳩拉街坊

準備失控

33488:走啦戲子

你走啦共產黨走狗

警察再次阻街

拎住野飲個絲打

三個comment 可唔可以推撚爆佢

D煙入面 好似有人影...

燒連儂牆,燒完出黎一個防暴都唔推,好難信唔係鬼做

成功燒晒幅連儂牆

個白衫咁快就收皮 仲以為好厚面皮咁去繼續屌人
隔離啲狗仔就收嗲啦 阿蛇講野嘈撚住哂

冇綠衫防暴

要玩贏班狗就應該燒狗屋

你睇邊個Live

分分鐘太子站果d都比佢地清哂

係哂豬籠車入面無落車

擺明係鬼想引人順便燒連儂牆

獨媒 獨媒姐姐把聲

出嚟了

有冇人知姐姐叫咩名

d狗撕文宣/鮮花

著黑衫燒連儂牆
li招幾高wo

啲狗整到一地都係垃圾
仲掃人啲花 乜衰野都做哂 夜晚訓唔訓得著啊

今晚完美撚狗喎

下次癡係狗屋門口

blue object塞L住晒

都冇人性
有咩做唔出

啲走狗小學雞到呢

又扮退

咁快又有番手足去上香

今晚識走

又黎
我陣間要去太子轉車
屌你老母死黑警 阻撚住晒

fatfat

笑死,EQ咁撚低整爛D野

又出晒黎 好正

唔會比佢停

下round一定發癲

花生友走啦

Tuii

唔好再放火啦 鬼既就夠膽燒太子站口

放火放呢個位

又嚟

三個都要呀！！！！！！！！！

係旺角行左個圈，班狗真係玩花車巡遊嚇鬼
不過唔可以輕敵， 唔知邊次真係會落地拉人

d狗車真係好嘈好擾民

放火係jm9

依個真 咁大個站係隔離 要燒就燒站 燒左兩塊版佢 浪費下黨鐵成本都好

成隊車隊咁 阻住其他車

問下放火既人啦 好鬼

頭先

d 狗成q日衝出尼又jm9?

琴日有班黑警走之前都叫你地聽日繼續 係咪真係成全佢啊

停曬喺聯合廣場附近

狗車坐滿blue&green object

點會放火燒連儂牆

似狼來了

其實啲狗可能係用返琴日個一套

車上真係有狗， 唔好以為吉車冇料到

嘩 屌佢老味

手足到而家都係咁

好驚有一日D狗車底食幾粒雞尾

佢而家出得車一定係坐滿 唔會擺架吉車係度

本身太子站已經陰氣重 依家真係有"朋友"聚腳都唔奇

圍狗屋其實係魔法師表演既最好機會

屌 閃撚完未呀

但係應該星期一好多警犬day off
唔夠狗同手足玩
五六日先多狗當席

點解仲係冇危機意識

關咩事，近本想引人再圍捕

狗車遊街

蘋果講緊班c9見到放火果2個得2個蒙面,得2個人自己放,仲要戴哂撈

衝車係坐左中排， 後排冇人
籠車落哂窗簾， 隱約見到係有， 但應該坐唔滿

弱智仔係到玩遊花園

屌佢老母玩兜圈

真係完全唔怕隔離啲鬼搞佢地

坑渠變煙囪

依家臥底戰已浮面 唔係話唔信手足
但太子站係狗屋位 手足其實真係可以減少聚集 拜神果班無裝就由佢
否則班鬼換黑衫裝 做咩柒野都會入手足數

兜圈嚇人?

近排太子d狗中意玩包抄

跑狗跑到攰

吹笛

牧童笛好正

太子站係和理非升lv場 唔適合有裝既人去

又燒乜鳩啊！豬隊友快啲俾人拉晒仲好唔洗煩

物理大C

太子跳閘安唔安全

其實留咁夜係咩玩法

街坊話今晚太子都有警察扮示威者, 極為無恥
佢話警察仲衰過黑社會

再新手既勇武手足點都唔會燒連儂牆啦

岩啊 街坊look 最安全

點解要帶裝未見到TG

師奶

日日咁燒 國際戰線就收皮

放火=鬼

咁無道義 你估關二哥幾時劈9死d狗啊拿

但街坊易被捉

佢當全香港550萬黑社會成員
O記方式對付市民！

覺得放火冇問題,但要放大D

吹笛個市民真心佩服佢

要放就一定要燒到狗署
唔係放嚟無咩效果

太子變左進化版

中大學生報位巴打

好正